【法庭】姦親女案 法醫：女童陰道無損傷 處女膜完好

【本報訊】中年裝修工被指於兩年間多次性侵犯其未滿十一歲親生女兒案，昨在高院續審。控方傳召曾替女事主檢驗的法醫作供，法醫指發現不到女童陰道有任何新舊損傷，其處女膜完好，但確認單憑驗身不能證實女童曾否發生性行為；控方亦傳召事主母親作供，她供稱案發期間並沒發現女兒有異樣，女兒亦無告訴她與父親有任何特別事發生；但她指與被告離婚是緣於女兒讀幼稚園時發生的事，她更說至哽咽，法官則指該事與本案控罪無關，着她毋須再交代。

現年四十四歲的被告被控於一五年七月至十月，在屯門家中非禮當時八歲的女兒Ｘ，以及被控於去年七月至九月及十一月十九日在家強姦Ｘ。Ｘ現年十一歲。

未觸及處女膜未必有傷勢

去年十一月廿二日替Ｘ驗傷的法醫李毓樺指，Ｘ的陰道沒有任何新舊損傷或紅腫，其處女膜如一般青春期女童。李解釋該年紀女童如被成年男子的陰莖完全插入，其處女膜一般均有損傷，但如無完全插入，未觸及處女膜則未必會有傷勢。李又指如性行為在驗傷前三日發生，若陰道有紅腫亦有機會在當時已復原。

來自湖北的Ｘ之母親Ｙ則稱，她○六年與被告結婚，並於一○年獲香港永久居民身份，但一六年八月與被告離婚並放棄女兒撫養權。同年十月被告把她趕離屯門單位，她便居於深圳，但每隔一個月會回屯門一次探望Ｘ。不過自被告被捕後，她接回女兒並與她居於屯門的單位，其後有社工協助她找被告簽字放棄該公屋單位，她亦取回女兒撫養權。

辯方曾詢問Ｙ，與被告離婚是否因被告不喜歡她經常賭錢，以及經常玩微信並在微信稱呼一名男子為「老公」，她均否認，但丈夫確曾投訴她經常玩微信「搶紅包」遊戲而不理他，至於離婚是因Ｘ讀幼稚園時發生的事引起。辯方指是Ｙ教唆Ｘ誣告被告，Ｙ否認。控方亦播放被告與警方會面的錄影片段，被告稱與女兒關係很好，兩人雖然分房睡，但每周六女兒均會「黐埋嚟」要求與被告同睡。

案件編號：HCCC 208/2018

咁即係有冇姦

metoo

條撚細到連塊膜都吉唔穿

可能有就住 或者根本淨磨冇放入去
咁可能會變非禮

似係老母想霸佔間屋屈個老豆

支那女人

不過自被告被捕後，她接回女兒並與她居於屯門的單位，其後有社工協助她找被告簽字放棄該公屋單位，她亦取回女兒撫養權。

要人凑女養到11 歲大， 個女就告9個老豆， 個老婆返黎接返個女仲食埋人地間屋
結論兩母女都係仆街

幾細都好
11歲女童既陰道點都窄啲啦

me too

社工狗

香港男人娶大陸婆=引狼入室
結論：唔抵可憐

人格謀殺呀屌

完全唔信個男人有搞個女， 佢依家仲要為左個女送埋間屋俾前妻

呢啲似係社工教
個大陸女人識咁多野咩

邊個痴撚線先

社工真係最垃圾工種
淨係識幫班垃圾蝗拎香港資源

個老豆有權唔送間屋， 只係佢個仆街女無人照顧要瞓街

親戚同佢斷晒關係或又冇朋友
先要咁做咋

個女呢個情況 親戚/朋友都會幫手啦

大部分社工都係賤種
真係有需要香港市民既幫左幾多？
次次都幫大陸狗

痴線既低下階層接觸最多既係痴線既前線社工

如果係誣告，就肯定唔肯

支那蝗害人又一傑作

娶大陸女人真係禍害3代

hunt？

似青春期發春夢當真

究竟係老豆姦親女
定係大陸蝗老母想呃廢中間公屋

#MeToo荼毒少女，以為對父親不滿就可以在無證據下令父親入罪

連10A呢個在香港美國都有執業資格嘅劣師，都玩呢種人格謀殺，亦難怪咁多少女會有樣學樣

好可愛

呢單無論咩結果都係成家都仆街黎
一係就獸父就搞個女 一係就支那老母教女屈老豆

又係時候重溫 蘿莉裁判與賢者之石

湖南人老母
明哂

蘿莉

點樣成家呀
明明其中一邊係受害者

This is China

控方亦傳召事主母親作供，她供稱案發期間並沒發現女兒有異樣，女兒亦無告訴她與父親有任何特別事發生

我信細路囡都唔信支那老母

有機會男用公屋同女換放棄作出不利證供

會唔會浄係磨無入

男人引入支那蝗婦

不過搞自己個女真係好難做得出

港女咁細個就識老屈強姦

好多變態廢老架

我覺得兩樣未必有關係。。。

邊度有得申請做法醫

入行資格：

首先需要大學醫學學位畢業，成為香港醫務委員會的註冊西醫，並接受最少六年的在職專科培訓，跟隨資深的法醫官邊做邊學，並需要考取香港病理學專科學院院士資格，及香港醫學專科學院院士資格，便可註冊成為法醫專科醫生。

原來咁難

皮已收

炒左車
睇漏左支那女人因素

咁做乜要放棄層公屋

Check 過個女仲係處

睇多幾次篇文自己分析啦

之後係咪屈雞姦

支那家庭返上去演六國大封相啦
失敗獸父唯有搵支那女人

你自己代入下角色先，你個女誣告你，你肯放間屋比佢？

疑似俾人屈又要無埋間公屋

娶支那女人都係抵撚死㗎喇

李解釋該年紀女童如被成年男子的陰莖完全插入，其處女膜一般均有損傷，但如無完全插入，未觸及處女膜則未必會有傷勢。

有機會男用公屋同支那母換放棄作出不利證供

上個post都講過 班傻仔見新聞報乜就信乜

處女膜冇傷唔可以百分百證明冇搞過喎，可能係佢撚細

原來metoo

支那雞做老婆
個女都未必黎親生

留名睇女權撚話處女膜冇爛唔等於冇插過/冇非禮過

邊位巴打牙簽仔

法醫一定係女權

有咩好講
條濕鳩on 撚鳩
D N A 驗咗未

如果個老母醒目D識叫個女拎碌假鳩插自己,個老豆實入硬強姦,坐監比人打到仆街,間公屋又比對支那母女霸埋
一係就咁告性侵都得
依加搞到口供有疑點,唔知個法官會信邊邊

薛定諤的膜
除之前唔係處
除左條底又變返係處

納米size

控方亦傳召事主母親作供，她供稱案發期間並沒發現女兒有異樣，女兒亦無告訴她與父親有任何特別事發生

老母自己都制造疑點啦

應該有陪審團

放隻手指都可能整到流血

真係要納米size
就算手指都會插穿處女膜

現在只有兩個可能:
1. 狼父有小小人性, 只同女玩素股, 磨鮑出火 (咁只能告非禮)
2. 同辯方律師講一樣, 個女畀假口供幫自己老母

無破處都叫性侵?

幾歲女就識metoo. 前途無可限量

即係個老母教個女屈老竇?

個女想得到老豆
老豆話唔可以!
個女因愛成恨

你岩

你首先要理解處女膜
處女膜係可以目測, 即係話唔深
插入個龜頭再多小小, 約三分一條J 就穿
其次, 一個小妺妹陰道係超窄, 畀一條正常粗大的J 入咗去, 一定撐爆, 就算插小小唔穿也會裂, 無可能無損!

如果真係有老強, 條J 要好似手指公咁粗, 又唔太長, 入咗龜頭又已夠high可以射... 基本上法庭唔檢查被告性器官大小, 其實對雙方都唔公平, 可能真係有奇人

不過自被告被捕後，她接回女兒並與她居於屯門的單位，其後有社工協助她找被告簽字放棄該公屋單位，她亦取回女兒撫養權。

入黎到見到呢個留言我就安心
幾驚無腦連登仔個個都話me too

石神先生？

細路女講大話，呢鋪真係要比爸B懲戒下

講夠未呀😔

11歲就識metoo

都冇驗埋其他洞口

根據女權邏輯：佢係法醫唔代表佢唔係女權撚喎

來自湖北的Ｘ之母親Ｙ則稱，她○六年與被告結婚，並於一○年獲香港永久居民身份，但一六年八月與被告離婚並放棄女兒撫養權。同年十月被告把她趕離屯門單位，她便居於深圳，但每隔一個月會回屯門一次探望Ｘ。不過自被告被捕後，她接回女兒並與她居於屯門的單位，其後有社工協助她找被告簽字放棄該公屋單位，她亦取回女兒撫養權。

又係仆街社工同支那女人做既仆街事

之前先有單

據悉，該名母親早前打麻雀輸錢，懷疑雀友出千，其後涉嫌教唆兒子打劫雀友。

根本女人，同埋係人老母並唔代表一定係好人。大撚把女人教到自己啲仔女壞晒。

有班垃圾話乜撚嘢太短插唔穿，宜家係講緊強姦啊你估條女會放鬆晒俾佢慢慢磨？上邊已經講咗無論點都會損左。呢條傻閪連個女都生咗出嚟啦戇鳩，不過可能真係唔係佢生嘅哈哈。

又話乜嘢你冇做過就唔會放棄間公屋，屌你老母咁你就認罪啦仆街仲抗咩辯呀？

我夠可以話係呢件事之後個社工同條女話你一定入冊，如果你唔留返公屋我就將個女帶返大陸你呢世都見唔到。呢啲失敗中年一聽到，就即刻流馬尿乜撚嘢都比晒佢啦

我以前細個，啲先生都一樣咁同我講你唔認都冇辦法你認結果好啲。結果我冇做過嘅我都認左。

又一支港婚姻實例
做香港男人慘過做

大部分社土都系 民主黨 / 泛民

唔係死左先出動法醫架咩?

可能姦個口

其實屈個男人非禮個女已經夠，香港法律無證據下都係幫個女，依家屈老強，驗咗仲有處女膜，叫人點信

屌你原來老屈？

你仲有料過個法醫

長知識了

如果想老屈個老豆，點解個老母唔索性話個女真係同自己講過被老豆姦過

心軟，同老豆傾掂數

可能人地真係法醫呢

定係兩邊仆街, 獸父有磨豆腐 老母一早想老作

俾親生女Me too?

黐撚線 劇情峰迴路轉

就咁睇似個老母老屈想呃間公屋
支那女人大陸又有契家佬

「但如無完全插入，未觸及處女膜則未必會有傷勢。」
真係點屈都得 第時阿豬阿狗塊膜完好都可以話俾人老強過

咁窄嘅小穴 無論前門後門
比條大人Jer屌過應該好大機會會有傷痕驗出
處女膜就算屌唔爛都應該有撕裂痕跡
食花生先

機會唔大

一， 老母上庭唔認囡有同佢講過老豆侵犯佢

二，老母離婚後同個囡聚少離多，好難離間個囡老屈老豆

三，係個囡學校寫匿名信，最後社工問接報警

支那女人，本案已完

她指與被告離婚是緣於女兒讀幼稚園時發生的事，她更說至哽咽，法官則指該事與本案控罪無關，着她毋須再交代。

其實呢個都幾關鍵下
唔明點解唔洗交代
佢仲要喊哂口又唔講咩事

wrong hole

知你叻喇 呢啲你識都咪撚講啦 教醒班友

你真係on9 得可以

唔出奇 支那女人慣常做法

男人真係好撚慘
有1日唔小心得罪咗個心地唔好嘅女人嘅話，佢要整死你真係話都冇咁易

不過裝修工都係抵撚死 以為娶支那婆唔使付出代價，家下咪兩隻支閪一齊撚鳩你囉

神作來 好似2012年出
係metoo 風潮之前已經好準確咁批判meto

而且係全中

離婚應該褫奪居留權

根本一睇內文就知咩料
俾人趕返大陸
就想謀左間屋報復